中共禁止蠟燭表情符號

明明中共封鎖消息做得咁完美，啲大陸人分分鐘連劉曉波都唔知乜水，宜家無啦啦搞埋啲咁嘅嘢，心水清嘅都知咩事，變相中共不打自招

轉自ppt

🕯呢件？

真可悲

此地無銀

夠膽連「i」都禁埋呀

禁止iPhone中國出售好玩d

劉曉波死了不要緊 我們還有黨
呢句出唔出得街

我估 劉 曉 波 呢3個字係一次po文到出現就會ban

法國Illegal呢隻字比大陸濫用左

痴撚線國家

禁止呼吸有用啲

琴日生日嘅大陸仔好橙

用咗毒霧

CLS國家

不如禁埋呢個💐
非法獻花

🎂咁呢？

越禁越多人討論

推

笑左